為興祝原口元氣入波

抽5位巴打陪我食元氣

ok

Lm

我了

@鄧嘉琳

lm